你地訓左未？

未

應該要訓
但新forum太好玩

愈夜愈有機

太興奮

係咩我訓左啦

好似買左新玩具咁

訓唔著
Mon緊d戰友

未瞓，好緊張，睇早泄點仆街

熟睡中

未 恥笑緊隔離forum